公共屋村唔係禁煙嘅咩

點解又可以化寶燒嘢

積返啲口德啦
人都死左仲捉佢吸煙咩

死者為大，口德分減10分

化寶原來同食煙一樣 學到嘢